<resources>
    <string name="app_name">Button_Activity</string>
    <string name="_6_photos">6 Photos</string>
    <string name="content_text">Mob Psycho 100 bercerita tentang keseharian seorang Esper lugu bernama Kageyama Shigeo. Juga tentang hubungannya dengan orang-orang di sekitarnya dan masalah yang terus bermunculan.Hidup itu susah banget bagi Shigeo Kageyama. Berwajah pas-pasan. Gak jago di sekolah dan olahraga. Lugu dan lemah. Selalu dibandingkan dengan adiknya yg juara kelas, berwajah tampan dan populer di sekolah. Akibatnya, Shigeo selalu dianggap remeh oleh orang di sekitarnya. Sosoknya yang tidak mencolok membuatnya dapat julukan Mob (Istilah di Jepang untuk menyebut orang tidak penting atau tanpa nama dan identitas).Ternyata, di balik itu semua, Shigeo adalah seorang Esper. Sebutan bagi individual yang memiliki kemampuan supernatural. Bahkan dia termasuk kriteria esper yang super kuat. Tidak hanya mampu mengendalikan benda dengan pikirannya, dia Bahkan mampu meluluhlantakkan apapun mulai dari bangunan hingga arwah jahat paling kuat sekalipun.Shigeo sebenarnya tidak pernah menyembunyikan kemampuannya. Hanya saja,  tidak ada yang tertarik. Bahkan ibu nya sering ngomel saat dia selalu membengkokkan sendok secara tidak sengaja saat makan.Selain itu, Shigeo sadar bahwa kemampuan supernatural nya cukup berbahaya jika dia gagal mengendalikannya. Saat tingkat kesabarannya sudah terlampaui (Di anime ini, progres kesabaran nya digambarkan secara  epik dengan nilai %),  dia akan kehilangan kesadaran. Tubuh dan kekuatannya akan dikendalikan sepenuhnya oleh emosi dasar (psikis)  seperti kemarahan dan kesedihan. Itulah mengapa judul anime ini Mob Psycho 100.Sehari-hari Shigeo menjadi asisten sekaligus murid dari Reigen, seorang yang mengklaim dirinya juga sebagai Esper. Padahal aslinya dia hanya memanfaatkan kekuatan shigeo untuk membantunya menghadapi para yokai (dedemit/ roh jahat) dalam setiap kasusnya. Dia bahkan berani berpura-pura mengaku sebagai esper hebat dan mengangkat Shigeo sebagai muridnya.

 Anime ini sekilas terlihat seperti anime komedi lepas tanpa fokus cerita. Desain karakternya serba konyol. Apalagi adegan komikal si Reigen saat melakukan exorcism. Ekspreksi nya itu loh. Menggelitik perut!Namun jika terus ditonton, semakin terlihat sisi drama-nya. Pergolakan batin Shigeo yang hanya ingin mendapatkan cinta dari sang gadis impian, Tsubomi. Sampai dia rela ikut klub kebugaran agar bisa menumbuhkan otot. Meski dia telah menerima kekuatannya sebagai bagian dari dirinya, dia sadar itu tidak bisa dijadikan alasan untuk memanfaatkan nya demi kepentingan pribadi.

 </string>
</resources>
